[FF14] 有冇巴打絲打搵零式固定?DataCenter Gaia

（代人post ）

小弟main騎士同暗黑 可MT可ST
人在Bahamut服 組團會靠Cross world party (當然最好巴哈服
本人零式經驗只有今次既Omega 岩過一層
如果組到人 大概會係下星期週reset之後開團
零式難度極高 希望可以搵同好攻略
基本上係拓荒，打之前有上網睇下攻略就OK
失敗唔緊要 最重要係肯改
所以招人條件
基本就係認真打 同埋心平氣和 互相體諒改善
唔開語音交流都冇問題 但最少係Game入面打字交流
畢竟FF係合作game少一個都唔得，溝通十分重要

香港FF14人應該比較少 本人仲要係日ser 可能組唔夠人
所以順便問有冇團有缺人 可以收我
咁我可以唔洗自己開團...哈哈

聯絡方法
arthur456852@gmail.com